上水話截咗架有刀嘅車冇人講

圖後補

藍屍谷話係義士

開左槍？？？？？？？

咩刀呀，有冇咁橋

推

藍屍話挾咗5個口罩曱甴

倚天劍屠龍刀

屌你啦 係長沙彎打劫既賊車呀

藍絲谷你都信

睇新聞啦

推 希望冇事

機場附近唔係上水

屌，原來再之前

自膠，原來都係fake